如果俾你潛入lovelyz間公司

你會攞咩走？

權F>>>>>>>底褲>錢>>>>>牙降>>>>>>>>>>>>>>>>>>>OMG親簽專

Yein

美G隻pussy

我好現實 一定係揀錢

武林冇錢

多玹

我屌曬你哋

Kei

咪癲啦

李美珠條m巾

ok😂👌

咪痴

woollim 折墮到要俾人叫做 lovelyz間公司
btw 我會同高朱用韓文傾吓計 問吓佢冇有同牙降聯絡

講woollim驚無人入嚟呀蛇息恕

蓮熙bra同底底...

權F間公司應該會好D

Kei??

成班精蟲諗野 男人之恥 低質會員

邊個男人唔用精蟲諗野

性係其中一環 仲有好多野值得做同諗 唔好比性控制自己思想

樓上太on9唔quote.....

唔夠講就話人ON9 抵你現實咁失敗 上網上得高質D啦 仲要推文等陣比人圍屌

笑到我肚痛 呀生你現實有幾成功lovelyz呢啲十八線團點推都唔會上熱門㗎啦 驚閪

做左3年野 今次疫情令我接近財富自由
但唔講錢 錢無曬都冇所謂
即使窮住過都有生活目標
後生仔思想仲比性圍繞住 我明白
但係唔好太重
人既目標唔止成日都係交配
如果你既目標係為左屌女交配
FINE 咁我收聲 當我無講過

或者我講既野會比你HARD FEELING
正如你亂屌我留言ON9一樣

lovelyz打手全線入場

樓上班色狗死全家

對唔對得住你個名呀

點都要有妍希啦..

想帶走降b...

有小小比你說服左..

我拎走成個李美珠

omg係wm唔係woolim 搞清楚先講

kei我可以

好7

睇新聞啦屌 搞清楚先講

兩間野嚟嫁ching

成立年份都唔同啦 咪玩啦 你睇清楚未丫 交情好還交情好 旗下藝人都唔同啦 一係你貼個新聞出嚟 咁我收嗲

話你on9驚你嬲👉👈躝啦

南韓清新女團Oh My Girl於2015年成軍出道，她們去年參與實境秀《QUEENDOM》一舉成名，終於打開知名度，人氣扶搖直上，成為近期備受討論的女團。怎料，韓媒25日爆出一則她們送給前輩Lovelyz的專輯遭拿到二手拍賣競標，專輯上還有成員親自寫下的文字與簽名，立刻引來各方議論，Lovelyz經紀公司Woollim娛樂也憤恨地出面表示專輯遭偷走，目前已報警處理。

Lovelyz所屬經紀公司Woollim娛樂緊急報警，認為公司裡出現小偷。

你由2018年頭見工失敗，去到2020財富自由（兩年時間，但係做咗3年嘢）。

你嘅經歷都幾勵志吓（嘻嘻）。

而家講緊oh my girl係wm唔係講緊梨子係wm

定係你唔明我講啲咩

你閱讀理解0分定點

無人話過omg係woollim

文中主旨：有賊潛咗入去woollim都偷錢唔偷專

跟住你又沖出嚟講乜9 wm同woollim唔同

而家條友講入去拎啲咩 我以為佢講嘅親專係即刻簽ok?你當我理解錯ok 你赢

估唔到起左我底 果陣以為見衰左 點知份份都有offer 我無上黎交代

至於財富自由 多得期油 由30萬上到首期 再上到而家近千萬.....

世事好多野都難講 難保我聽日破產

說服一個得一個
我唔介意比人話我作故 但係我想將正面既觀念比人睇到

但係點樣可以用兩年時間做3年嘢？

巴打可唔可以分享多d你嘅成長歷程，俾d細路學吓嘢？

點睇有錢佬都有玩女

2018就grad
2020有成千萬我都聽入shitty n展了

一個二個騎劫我個po係想點

我地學緊嘢 咪嘈

同engine無關 engine都係揾30k
係好傳奇 3張5月期油.......就咁 狗屎運

未畢業前就創左業一年 果陣同人夾搞iphone ipad 詳細唔講啦 因為都冇得做lu

玩同成日諗兩回事

油價瘋狂斬倉拋售，低見-40美元。據交易系統顯示，油價在多個時段均顯示斬倉的痕跡，市場關注油企的債務危機，恐波及金融機構；油企的債務抵押品遭斬倉，5月期油變成廢紙，油價跌至負值，整個市場的原油抵押品要補孖展，計價的難度亦大增。

睇唔明但直覺覺得清你好勁

0.02 同fd 掃左3張沽 共3000桶
而家沽緊GSX 同瑞幸
我engine無咩天份 但trading有一手咁

明明應該係變態po，無啦啦變左人生討論po

Btw我想偷美g成個人

期貨我唔熟，股市我熟d。

巴打點睇JYP/YG/SM呢3隻龍頭股？

umm
你唔諗咁點玩？

收啦 本來個po勁正經
我偷完權F返嚟傾吓計講吓點賺錢咋

證明我間公司同我條team=wfc

判頭成日免費叫我去玩 要玩咩女都有 （澳門）
但我有對象同玩女傷身 所以不了

呢d唔熟啊
我主打科網估 納斯達克既成份股都有收集data 同少少心得

你都幾撚好笑
炒期油炒到上千萬就要上嚟拎存在感
係咪現實搵唔到frd囇命唯有上連登囇

我係入來學野嘅

叫管理員移咗個po去學術台先

JIN

叫雞好貴㗎？

5000蚊樓下啦 我未叫過 我班同事share過

Model 就其他價

貴同平都唔好啦 中左招就一世

正評咗

2年財富自由
你點做的

呢個POST令我學到好多野，仲多過睇Sigma大師既片
直頭要全連登置頂呢個post先得...